連登財經台再無任何價值

gme 事件前就淨係得d 咩爆升po 有人嗌
極少交流

gme 事件後更加唔洗講
理性聲音比班sh 撚屌撚到一棟都無話人藍絲阻人發達

我屌你班sh 撚啦
90蚊啦 溝貨未阿

咩90蚊啊屌你 104啊

sor 覆完變咗102 跟唔上

82啦喎

好心涼

sh撚縮晒入老母個西度

唔記得開即時報價柒咗
開返了

財經台大部分都係弱智仔，劣質po一堆，認真分析文冇幾多，剩係識9叫

今晚60蚊見

79啦喎

78啦喎

77啦喎

溝咗3股 而家220@5

打字都唔夠股價drop 得快

可以一直接落去

勁 sh 咪比criton 收貨！

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線：18288

SH撚真係賤種黎

笑鳩人傻散仲串串貢咁

令我諗番起中學個陣做左傻散買仙股輸8萬幾不過宜家靠美股cover晒

79呀屌你老母

收嗲 上返80喇

大彈

這些錢不是屬於你的

買返兩股同個孫講當年打criton 我都有出一分力
問交易所拎實股裱起佢先得

大棍

班人咁撚囂張破曬產就啱嫁啦

好多cctoy黎

班cctoy搞撚亂完財經台 搞到咁多人輸錢就走人 好撚仆街

Sh分兩批
1: 用Profit sh 緊，呢班會提人唔好margin ，量力而行。
2: 高j咗 ，呢班水人 入場sh,接佢地貨

連登財經台個D所謂理性聲音咪又係一班弱智仔

好過班倉都唔貼既sh 撚
肯撚定零成本sh

上個weekend已經講
呢單野唔止係short seller對散戶
仲有broker/bank都比班人拖左落水
換嚟一句做淡慘過做雞
過幾日broker唔比買就成班人叫晒春咁

尋日quote Bloomberg/Markit
又話fake news deep state
結果今日

SH到做家傳之寶幾代都未回到家鄉

通常叫人SH嘅人自己成本都好低，佢哋根本唔驚高位接盤嗰啲就慘啦。真心嗰句長痛不如短痛，斬左算。

有吹水食花生嘅價值

清左買富途好過

不敢面對

102喇喎

笑而不語
兒登真係兒登

SH SHHold撚到華爾街班仆街個孫死都唔撚放要佢地對落十代都冚家產 (雖然我飲樹皮)

咁好心做咩
佢地賭得就應該要諗埋後果嫁啦

又爆升返上去

不嬲都冇今日先知?

同埋波台狗
基本上鳩嗌口號SH 乜乜柒柒 同冷嘲熱諷撚
block哂就啱
長撚過如意金剛棒 想睇理性少少嘅討論都無

貼撚咗啦 縮未呀
GME成百幾個帖我都貼幾次啦
唔通貼百幾次

太多假膠
wsb好似早2年開始都唔可以鳩up話自己買咗乜乜乜一定要貼倉

巴打講野真心pro 學好多野，不過肯定大部分人都tldr，班人連做ibank嘅都唔信

80入左 半個鐘賺緊50%

升緊啦 SH能all in未